\begin{center}
\textit{"Remoti, nascosti, avvolti dal segreto si \`e vicinissimi a una siepe, che si chiama siepe della sventura. La contraddizione nel nome rende semplicemente il luogo pi\`u solitario, come la contraddizione sempre rende solitari. Le otto strade, il grande traffico sono soltanto una possibilit\`a, una possibilit\`a per il pensiero, poich\`e nessuno percorre questa strada se non un piccolo insetto, che si affretta ad attraversarla lente festinans."} \\
\mbox{} \\
-- S\"{o}ren Kierkegaard, \textit{"In vino veritas"} 
\end{center}
